喺秦始皇劉邦面前大嗌我係中國人會點

會唔會比人話分裂拉出去斬？